解決23條嘅最佳辦法

大家仲記唔記得上年我地為乜企出來？記唔記得612係咩事件？
阻止惡法二讀、守衛香港呀

612過後，2019下半年大家一直對抗警暴、追求真相，咁樣係好重要，但依家林鄭條賤婦又整左新主線！！！對家又想重新立惡法搞鳩香港，仲要係比送中更仆街嘅23條，我地已經再冇退路，一立嘅話所有非奶共者都會仆直

唔好再開膠po玩膠講咩微辣公墓園啦，對家已經全力谷緊23條通過，我地仲係散漫狀態
立法會選戰要諗，但如果放任23條唔理嘅話 下屆未選今屆已經會GG

惡法已經同69 612果陣一樣逼在眉睫，我地今次唔再係6月尾~1月咁樣漫無目的去抗爭，而係有返一個明確嘅目標去打！前幾日太子一役後相信大家個心態已經返曬來，希望各位萬能嘅連登仔可以開始認真思考我地應該點行。

一眾烈士遺願仲未完成 我唔敢鬆懈 好怕將來萬一因為輕敵輸左會愧對佢地在天之靈
23條一過 我地就連悼念英魂嘅權利都會失去

請大家開多啲行動po集思廣益
sorry for 1999

推

要spin到 廿三條係何君堯為咗令世界制裁中國而做，為港獨鋪路

推

大家要居安思危 唔好做返港豬
上年329出草案 4月首讀 612就二讀

港共要做鳩你其實唔使幾多時間 再唔做野就真係太遲

呢條仲惡過送中 絕對唔過得

全民須保持戒備，隨時迎戰。

勿鬆懈

呢兩日睇返梁凌杰佢地嘅記載 好努力忍住唔喊
唔可以輸

孤獨自推十連
(1/10)

孤獨自推 2/10

3/10

4/10 再推
23條唔過得

熱門可以多啲行動po
5/10

大家唔好鬆懈 香港仲未贏
6/10

立23條=取消美國關係法

（YouTube戰線）CCTVB不斷打壓手足 又有手足頻道影片比CCTVB搞到收皮

點解唔俾少數派係垃圾會推23條？

利申：暗黑兵法

一旦玩膠失敗過左 我地就正式玩完

我都想咁講 人權法四月開始實施 政府夠膽就推23條 反正我就唔怕攬炒

放佢過嘅話 我過唔到自己果關
如果要搞23條攬炒嘅話 梁凌杰陳彥霖佢地嘅犧牲就冇意義
我地嘅苦難都唔會結束

你唔迫香港人去到邊緣，佢地點都唔會反抗